登記咗攞底褲口罩嘅選民請注意

你自己提供哂個人資料。多謝哂 !!!
*有❤人*幫你確認新地址 ... 因為冇回覆 就 DQ 你嘅選民身份。

Good Luck!!!